球壇會唔會有第9個球員做到 拎晒金球獎 歐聯 世界盃？

今年美斯

Beckenbauer

3歐聯, 2金球...

iwobi

Ar long

今年牙朗

卡卡個世界盃，李華度個歐聯都好有水份

蘇亞雷斯

02年韓狗黑哨踢走左好多隊強隊，但係決賽對手德國都絕對唔弱

尼馬

今屆世杯美斯走唔甩

卡卡02年選佢入去都係陪練

卡卡02年出左1x 分鐘咋喎

連登仔:卡卡唔係球王

都係攞咗呀

其實世界盃冠軍果隊應該起碼有一個隊員係果年歐聯冠軍
咁佢應該都拎到金球獎
不過近10年有兩條友頂住姐

恩尼斯達個金球比美斯偷左

怎樣才算.......

普巴 !!

後備都計啦
何況有出

屁馬

巴西3R都已經霸左三個進攻位置啦，同埋嗰陣時都未興4231，卡卡焗住擺後備

唔係話唔計，但係同一個list入面同細哨拖舟呢d主力比無咩說服力囉

屌奶星條耶撚又借d 意痴埋班人到

全盛期真係勁，不過世盃r返黎